唔講政治,中美會談個女翻譯員都幾撚正

中學讀杭州外國語學院

習近平個女習明澤師姐

樓主食開屎

有無習種個打靶女J下

你屎都無得食

係，特登俾你轉移焦點

每晚條女唔通俾羊結池當肉便器都同你講咩

改圖定點?
FAKE NEWS報得國安

羊結池食返自己個女好過啦
佢個女仲正

翠高傲

應該日日俾中共高官屌到個閪爛哂

樓主都幾偏下

中國人不吃這一套 點翻譯?
Chinese people don't eat this condom?

支那雞

放你自己條女上黎比較下，睇下邊個屎d?
咩話，女都無晚晚打飛機？

支那狗三民主義又浦頭
點睇你老細比外國㩒住砌？

唔覺
3舊水貨色

3條魚食到咁高學歷既女我都ok

東莞級 一般貨色

死八婆樣

又真係幾撚正

呢D俾領導屌到反晒皮啦
仲話正

屎有咁正，我都想食。

塊面靚啫
個BODY俾班老鬼玩到爛晒
諗一諗都覺恐怖

好撚正wo

個西樣有啲似金與正

佢正好多

屌你大笑咗出嚟

其實佢有咩咁特別?

英文勁過大部分書都讀唔成既連登仔先

夜晚就要同領導陪訓

喂成個林熙蕾咁都話唔正
你班連登仔含自己條撚啦

會唔會國際語言呀呀呀都translate error

呢個咪比外賣仔ko既黑熊

一個字
屌定唔屌?

一定拍抖音

雞黎架咋

3舊水就唔止
樓上骨有少少樣, P 1, 2, 3 加埋連貼士, 1200蚊都值既

老實講， 靚過而家個白宮發言人

日頭翻譯 夜晚比官鋤

如果呢個係台灣外交官
連登仔條撚實扯到上太空

中國人不用套

做到上晒鏡咪又係要含撚

中共d 後生女官通常都有桃色新聞

咁撚靚女
未上位已經比d領導先上啦

有氣質幾靚女

過多幾年會唔會變華大媽咁既樣

係幾正 呢D西面女要大大力屌

屌到佢跪低大嗌香港獨立

聽到大陸外國語學校
基本上都可以肯定係雞

好似都已經三十幾歲

條女父母唔係有錢或黨員的話，應該已被寵幸先上到位

好撚似華大媽

黎明版賭神

點解

華大媽

個鼻整細啲啦

係今次個look後生啲啫 四十歲都有咁濟

中文都要好好
有時領導引經據典
佢地要理解古文意思
再即時翻譯做英文

冷艷熟女

100%親生

譯錯咗唔知有無人知

食開屎？

呢張有D似林晞蕾

後3張老左10年

共產国家傳統, 讀外語系都唔係普通人, 一定背景審查過, 將來都係做情報, 間諜或者性間諜.

保送
你懂的 唔知俾人中出幾多連發換返黎